Comment compiler le générateur d'arbre?
# make

Comment exécuter le générateur d'arbre?
# ./arbre
écrire les chaînes de caractères puis Ctrl-D

ou bien
# ./arbre fichier
avec le fichier qui contient les chaînes de caractères

Comment effacer les objets?
# make clean

Comment tout effacer (objets, exécutable, dot & pdf)?
# make clean-all

Comment visualiser la documentation utilisateur?
# ./arbre -h